連登仔睇路, 隻GME升....

可能係對沖機構報復行為